---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15526"
date: "2011-10-24T07:56:21"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich baue seit vielen Jahren fast ausschließlich Fahrzeugmodelle, sehr oft auch mit hohen Kräften im Antriebsstrang. Aber bei mir ist noch NIE ein Differenzial auseinander gesprungen, NIE!

Machst Du was falsch?

Gruß, Thomas